Spotify 終於有lyrics

等左好奈🤤

但整得好核突

一個月前已有

我日日用， 係啱啱update 先見到有

Apple Music 整得靚啲， 但歌手名同歌名永遠出英文， 一係簡體
整體都係Spotify 好

成全兩個人的自由 卻剩寂寞在哄著我

有咩

係跟番部機language

所有歌都有定點

電腦點整

Share去ig個背景勁核突

英文介面，有啲中文歌手變咗英文拼音
中文介面，有啲英文歌手變左中文譯名

新歌有mv

好多bugs

轉載自魔鏡歌詞網

唔代表你自動update